建築署 To(structure) 筆試考啲咩？

岩岩收到信 10/8 去ive考
第一次考 想問下會考啲咩
有咩形式？

Mc

全mc? 範疇係咩？

留名

點解仲要scale ruler